林太個仔係唔係比人挾持左?

有冇外國巴FC下
可能佢身邊所有同學都係鬼

自推

再推

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒